【支港直通巴士炒車】CCTVB 只敢講係旅遊巴。

落馬洲三車相撞旅遊巴司機死亡 16名乘客受傷 2017-08-08 05:00

落馬洲新田公路發生三車相撞嚴重意外，當中旅遊巴司機死亡，十六名乘客受傷，其中十二人需要送院。

現場是新田公路近石湖圍往上水方向，凌晨一時左右，現場消息稱，一架拖車懷疑爆胎停在慢線，一輛私家車停在拖車後面擋著，避免發生意外，一輛旅遊巴懷疑失控撞向私家車，私家車再衝前撞向拖車，旅遊巴並未停下，撞向路中石壆，司機飛出車外躺在對面馬路快線，當場證實死亡。

旅遊巴上的一名乘客是休班司機，協助將旅遊巴剎停。旅遊巴車尾、車頭都損毀，擋風玻璃碎裂，車門變形，私家車後排及車尾箱嚴重扭曲，零件、雜物散落一地。

事發後，碎片散布的範圍非常大，從這邊到另一邊盡頭，距離超過兩百米。

旅遊巴上受傷的乘客，分別送到北區醫院、那打素醫院及元朗博愛醫院。

旅遊巴有咩問題